唸起香港就死.如果當年陳方安生肯做特首

香港其實會唔會更好??
至少香港唔會比支共侵略.而且可以香港穩定持續繁榮
而且佢係非常之有料到

唸起依家未來既境況..唉

不如話當年毛澤東搞死左鄧小平 香港仲好啦

唔會
權力使人腐化
諗下幾年前社會對林鄭嘅印象都係 土生土長 公務員出身 有行政經驗 會好過689 etc 普遍都正面
結果依家咩樣

林彪
如果講香港最有能力管治好
香港.我唸唔到人選.全部都賣港
可能真係陳方安生係最好
亦係成個香港最撚勁.最撚有料果個

如果中國繼續文革狀態(好似北韓咁)，英國當年一定唔會賣走香港，2019年香港應該有能力同東京睇齊

林鄭叫佢收皮
乜9都想學陳方安生.但自己又無料到

陳方安生係亞洲區差唔多女性最高級果個

只會多一個曾蔭權

其實曾蔭權當年都好進取 諗住偷渡伊朗式民主 可惜畀泛民主派搞衰咗

689上台前已經好多負面消息
結果而家個八婆上台前形像正面，上台後變狂人，為效忠中共直接整死香港

不如話當年趙紫陽無比人奪權
支共會唔會慢慢走向民主仲好

其實貪曾都只係衰貪, 起碼未到仆街level....

香港起碼個自治會好少少

當年傾的其中一條友
話其實唔一定要駐軍香港
返到被鄧小平屌

陳方安生咪又係泛民，你期望佢同李柱銘何俊仁有咩分別

曾蔭權都未去到最衰
依家林鄭簡直係極端賣港
直情比人當奴隸咁玩

陳方安生:港英時代布政司
政務司司長.佢同肥彭差唔多係
香港最有料果2個

煲呔豎立咗榜樣，唔聽話嘅人就要好似佢咁，坐監！（佢係要面貪心，反觀689…）

曾蔭權中共叫佢做10樣，佢做3樣
董建華叫佢做10樣，佢做7樣
689叫佢做10樣，佢做9樣
八婆叫佢做10樣，佢做25樣

耿飆，習近平第一個老細

都要睇吓跟邊個老細架，老細啲仆街野你知我知對面單眼佬都知，陳方安生又唔係冇錢，點解要做特首去出賣港人利益

陳方安生如果起一個文明既社會
佢肯定係特首最理想人選
一定好撚過咩柒垃圾董建華

習近平個老豆明明係開明民主派
點解個仔會咁撚極端.走返毛魔思想

再遠少少
孫中山直情當毛魔透明
知道佢立心不良.滅9佢黨咪無事

陳方安生同英國咁熟好心就搞9 林鄭老公同兩個仔本BC
大家一齊做中國人攬炒

不過話時話.當時既共產黨
由毛魔為首走既就係今日既民主派
好撚可笑

趙紫陽咪又係仆街陷家剷黎家家鬥爭户户流血，你睇下佢點搞

當年毛主席叫唔好搞香港
要文革要乜都好 唔好過深圳河

可能已經死左，或者坐緊監，大方向唔會變

長期打算.充分利用

趙紫陽收皮啦 咪又係一舊屎黎

至少好撚過江澤民先

李柱同何俊仁個CV唔靚咩？咁佢哋又做咗啲咩出嚟？

毛魔佢衰極都好
都知道人地英國好你幾多
當時成個支共咁撚封閉
又咁撚窮.佢收香港都無用

冇可能 選得嘅都係仆街

馬田始終係個大律師

我意思係兩位CV咁靚嘅民主黨大佬究竟對香港做咗啲咩大貢獻出嚟，你數唔數得出？我就真係數唔出
陳方安生，咪一撚樣，得個CV好睇啫嘛

好官之死 余志穩 5/8/2010 陳勝藍 壹周刊1065

余志穩，社會福利署前署長。他好像什麼都比別人遲，三十歲才當政務官；年輕時沒錢買車，後來有錢了，卻也老了，應付不到香港的交通，「今時今日我都無車無牌。」本月中便滿六十一歲的余志穩說。

人稱好官，可惜升職也比人遲，「第一次升職已經被人爬頭，之後每次都有人跑出，我跟大隊，有時落後大隊。」誰爬過他的頭？「名單好長，你想從哪裡算起？財政司司長（曾俊華）吧，當年我倆都在Assessment Office，他低級過我。」

服務政府三十年，最後兩年吃D4俸祿，卻署任D6的社署署長，直至退休仍沒升正。政府用蔗渣價錢買燒鵝，好過去搶，「我每次升職都比人慢，已經習慣了，所以那次期望不是很高。根據往績，看高我一線，加快升我，不會出現在我身上。」

為人隨隨便便，連名字也來得馬馬虎虎。曾祖父是英國人，姓Fisher，因此子孫姓余（魚），這點人所共知。「名字則可能音譯，我的英文名是Stephen，便叫志穩！」

目前休假，本月底正式退休，史提芬費沙先生選擇這個時候透露D4摸頂之謎。

政務官晉升委員會主宰升級，由公務員事務局局長俞宗怡擔任主席，記者問余志穩，哪裡得罪了她？

我無得罪她，未曾跟她共事——我都想有陰謀論，可以解釋自己疑團——當時我還有兩年，如果第一年唔升，根據公務員常規，少過十二個月不能升職。我本來有機會，實質來說，機會幾大。

張建宗（勞工及福利局局長，社署署長上司）大力支持我，他知道我只有一次機會，所以（報告）寫得我好好，他覺得我應該升。我可以說，張建宗是我的支持者；俞宗怡不是我的支持者，我們不是深交，我沒跟過她，又不是她馬房，但你話（升職失敗）因為話俞宗怡一個人，我不相信，must be個委員會。

委員會有哪幾個成員？

我沒留意，可以查到，但我從不追究這件事，事實平反不到，我直情無睇（名單），直情唔想知。點解要知？要知道這個同我friend，那個唔friend？

原因不是一朝一夕，也不是個別事件，即是說，委員覺得我這個人不是很持平，不是正常公務員般把關；推政策時，有時踩過界，有可能不惜令其他同事感情上有些不好受，我也要堅持，令同事——尤其高層同事——覺得我不是自己人。

少數族裔
就是種族歧視條例，他因此踩過哪幾位高官條界？

我唔想講名，總之有啦，正如你做《壹週刊》，隔籬幾組成日踩你，相片唔掂，寫又唔掂。當時我請其他部門向少數族裔解釋政策，但請得多，對方便說：「你成日針對我地！」尤其教育局：「我做緊教育教革，好多野做o架！少數族裔咁小事，成日搵我黎搞，有心留難我嗎？」

傳統英國公務員觀念要持平，要有分寸，他們覺得我做埋出面社工的工作；我本應持平，幫政府解畫，反而帶班人去煩其他同事，要他們解畫，似乎唔係好持平。醫療又係咁，教育又係咁，你的條例草案大晒？唔只你做野緊要，人家做野都好緊要，點解要人更改政策就你？

種族歧視條例內部爭議太大，影響每一個部門，墳場也受影響，因為香港有些墳場用種族區分，所以壓力來自每個部門，踩晒所有人。他們覺得：「呢條友幫少數族裔多過替政府把關，呢條係自己友？」

我在政府有個問題，有些同事覺得我做事講信念、原則，多過保持公務員中立；我的熱情有時蓋過公務員把關、持平的原則，他們覺得我有時過了火位，這是好大問題。我也承認，有時同事合理地認為我不是跟他們站在一起。

我搞賭波也有爭議，現在馬會、政府五十五十分賬，但那時馬會不肯，庫務局負責跟馬會談判，我的角色是協調，但他們認為我沒有給馬會好大壓力，覺得我不是完全幫政府。

市區重建
他在規劃局搞市區重建，壓力更大，民主黨、民建聯要求賠償同區同面積五年樓齡的樓價，政府只願賠十年樓齡的，余志穩建議七年。

我的策略是，政黨改變不到，我要居民出來支持我，由他們告訴政黨七年都收貨。我向街坊解釋，你叫一四七索，三飛，現在上家打隻出來，你食三番；你死都唔食，一定要自摸滿胡先食，你估你食梗？如非七年，政府會收番，今鋪唔食，要等下鋪，下鋪都未必一定食得出。結果居民收貨，立法會通過。

壓力來自其他部門，例如庫務局、地政署，日後無論市建局或政府收樓，都要賠七年，無限量咁多錢。政府的壓力不是來自出面，卻是內部，而政府不是一把聲，裡面好多聲音：「喂，似乎你讓步讓得太多，太過順從民意，他日政府好難做！」

余志穩在社署埋齋，壓力也不在小。

通常我做的位都不是飛黃騰達，或者坐係度就會上位，通常都是豬頭骨，睇下你條友去到掂唔掂，唔掂就由得你死，掂就由得你繼續做。剛到社署，風頭火勢，社福界爭取整筆過撥款，幾百人包圍社署，但我覺得是好位，因為我搞掂了整筆過撥款，工會無出聲，社福界收貨。

我是不是太過幫社福界，要政府拿太多錢出來？有可能係，但局長（張建宗）也支持，不是我個人決定；我應否硬尐，唔好建議咁多錢？但我覺得社福界需要多尐資源喎，每個部門首長都有責任為自己業界爭取資源，你做教育署，唔幫學校，反而幫出面的人打壓學校，無理由吧？

無咁偉大
父母官的下場通常好不到哪裡，委員會便否決了他升職。余志穩為民請命，賠上仕途，贏得掌聲，人稱好官。

是不是純粹因為種族歧視條例？我不知道，有可能他們忍了我幾十年。有好多人覺得，這個人就算退休都不值得升正署長，可能講番十年前，五年前，三年前，做市區重建唔定，做民政局唔定，乜都唔定，我俾唔到理由你，這是最衷心的答覆。

我不是有意犧牲自己去為民請命，我無咁偉大，只是我的處事方式令我不能升官，我要接受，但這不是幾年前的主觀預計。可唔可以（仕途）期望高少少？可以；可唔可以說這是好合理的期望？哪有合理的期望，升你就升你，唔升你就唔升你！

可曾後悔當年讀畢社會學碩士、博士，三十高齡走入政府？既然不會做人處事，當學者好過當官吧？

我當然是老，其實我本想入學術界，可惜當時沒開新位，考AO囉，一考就中，一做三十年。如果早幾年入政府，好彩便最多升多一級，不好彩便像現時一樣，我寧願要那幾年大學生活。

我未做過學者，我不知道，大學也有好多政治。政府是否好適合我？我唔夠其他人叻，我盡本分，臨尾當上署長（署任），都已算叻。適唔適合？可能在大學開心一點。

如果我唔識做人，就做唔到三十年，好多同期入去的AO，幾年後便離開，他們就是唔識做人；我只算是唔係好識做人，而非完全唔識。

小心女人
當年余志穩擔任民政事務局副常秘，跟局長何志平、常秘李麗娟組成余所謂的鐵三角，後來林鄭月娥代替媽打，民政局從此多事。

以前我們商量好，我建議，他們拍板；後來新老闆不是這樣，你唔好講咁多，比三個選擇佢揀，可能三個佢都唔鍾意，要第四個。老闆永遠是老闆，改咪改囉，公務員一定有紀律，可是她不同意我們以前的做法。

例如搞柴灣青年中心，我們知道好難自負盈虧，決定投標出去，民政局包底。她從財經事務局出來，不同意：「有乜理由咁做？」死都要出面的人做，我告訴她，青年中心蝕梗，無人肯包底，她不聽：「你地做乜咁樣決定？」

何志平沒說半句？

係人都知林鄭乜位都做過，邊樣唔熟？你同佢拗，邊夠佢拗？三十年前的例子她都舉到出來：「喂，邊次可以咁做？你話我聽！」連我都唔夠佢拗，即是其他同事都唔夠佢拗，何志平點同佢拗？

做公務員，同老闆夾是好彩，同老闆唔夾則是人生，公務員永遠是老闆話事，你要適應，而不是揀老闆。林鄭來了數月，我便走了，她寫過我一次report，比起以前娟姐、何志平，當然寫得無咁好，但可能她寫所有人都係咁差！

絕對唔係
97前既香港就係靠肥彭同陳方安生撐住香港
個個香港人都驚支共驚到仆街

tldr既話就睇呢個，淋病不嬲仆街

好官之死 余志穩 5/8/2010 陳勝藍 壹周刊1065
小心女人
當年余志穩擔任民政事務局副常秘，跟局長何志平、常秘李麗娟組成余所謂的鐵三角，後來林鄭月娥代替媽打，民政局從此多事。

以前我們商量好，我建議，他們拍板；後來新老闆不是這樣，你唔好講咁多，比三個選擇佢揀，可能三個佢都唔鍾意，要第四個。老闆永遠是老闆，改咪改囉，公務員一定有紀律，可是她不同意我們以前的做法。

例如搞柴灣青年中心，我們知道好難自負盈虧，決定投標出去，民政局包底。她從財經事務局出來，不同意：「有乜理由咁做？」死都要出面的人做，我告訴她，青年中心蝕梗，無人肯包底，她不聽：「你地做乜咁樣決定？」

何志平沒說半句？

係人都知林鄭乜位都做過，邊樣唔熟？你同佢拗，邊夠佢拗？三十年前的例子她都舉到出來：「喂，邊次可以咁做？你話我聽！」連我都唔夠佢拗，即是其他同事都唔夠佢拗，何志平點同佢拗？

做公務員，同老闆夾是好彩，同老闆唔夾則是人生，公務員永遠是老闆話事，你要適應，而不是揀老闆。林鄭來了數月，我便走了，她寫過我一次report，比起以前娟姐、何志平，當然寫得無咁好，但可能她寫所有人都係咁差！

689 同777不嬲都係負面聲極多

你唔識佢為人啦

譚惠珠都親英變親共

當年鄧狗上台
我話毛主席主政對香港先最好
鄧狗主政香港一定仆街
成班笑我on9!

之後佢同郭亞女一直有聯絡
大過仲送佢去旅行

她除了有份協助「郭亞女」適應改名換姓後的新生活外，又不時資助她到外地遊歷，例如在1999年時，陳方安生就曾資助她到南亞觀光

唔係單純負唔負面聲
淋病係有權就奶既奴才，邊個俾權佢，佢就奶邊個，仲要下屬一齊做佢奴才
唔係單純權力令人腐化，要加埋呢班垃圾本身就係賤種，香港先會唔使十幾年就敗晒

有留意下，會好易發現，正常既人，係回歸之後好快唔係走晒就係俾人炒晒，唔好幻想仲留得低既人會好得去邊

佢雖然痴撚線
但佢係利益當頭的人
香港唔收皮 佢有條後路比自己
中國都有個窗口抖氣
佢咪繼續做皇帝囉
日後香港成功發揮呢個作用
英國繼續每年係香港拎錢走
香港人繼續唔使理政治 英國保住
香港繼續發達 四小龍第一！

屌你大家都開心
死鄧狗係要收返香港 搞到香港收皮！

死鄧狗搞串個party!
仆街死啦 當年個個撐佢反毛！
64 後比我指住黎笑！
好！邊撚度好呀死鄧狗！

唔好咁多如果啦

yes.佢都驚自己有一日比人推翻
不過智識份子都俾佢殺撚晒
想反佢果堆人都俾佢殺晒
人民又智障.唔係點會搞出文化大革命
呢d on9野

好多高官都係退下火線先講真話

到香港就死你都未睇到問題出至邊到？

世道人生：文明墜落的悲劇 - 李怡
4小時前
論壇

「送中」條例不可能是李家超的主意，也不可能是林鄭的主意，甚至不可能是港澳辦或國台辦的主意，而絕對是中央最高層的決定。香港人不必再心存幻想，自我安慰只是下面人邀功的愚行，而寄望「皇上英明」。我從來不相信這類說法。若非中央決策，林鄭不會推得這麼急，這麼不留餘地，現在還要繞過法案委員會，直上大會二讀審議。若非中央決策，中聯辦的黑手也不會毫不遮掩地公開吹雞，逼一些曾存異議的人大政協歸隊。最驚「西環拆天」已經成為建制派的共同憂懼，香港還有自主的立法會嗎？

中央逼香港強推「送中」條例，源自孟晚舟案和中美貿易戰。貿易戰開打一年多，中美貿易談判也談了一年，儘管時有簽協議的消息流出，但相信早兩個月北京已經決定無法答應美國的條件，因為要中國作結構性改革等於要一黨專政的命。美國也從中國的反覆中知道談不成了。特朗普簽署行政命令，禁止美國企業使用威脅美國國家安全的外國電訊設備及技術，已經擺明雙方的討價還價隔了一個太平洋。在一段美國專家的談話影片中談到華為，說它不是和解放軍有合作關係，也不是解放軍的項目承辦商，它是中國人民解放軍的技術部門，因此，美國把在全球壓制華為視為重要和緊迫的任務。

孟晚舟被美國指控華為通過在香港的子公司Skycom欺騙銀行與伊朗交易。孟案發生後，引起中國對於還有多少香港的白手套會被美國發現的警惕，如果美國採取法律行動，要求港府根據雙邊引渡協定，把美國認為有欺騙等行為的逃犯引渡到美國，在提供表面證據下，香港不能夠一而再地不予引渡。「送中」條例最大的功能，就是迫使美國取消與香港的雙邊引渡協定。

許多國家揚言，若「送中」條例通過，他們與香港的雙邊長期引渡協定就要取消。這是很自然的，即使不是立即取消，也會在稍後取消。因為將逃犯引渡到香港，即意味有可能再被引渡到一個司法荒唐的國家。

講荒唐是否過份？讀友們不妨在網絡搜尋一下「吃餃子沒蘸醬油進監獄」這個案件。雖然已經是多年前發生在內蒙古的事，但「吃餃子沒蘸醬油」就被關進監獄一年多，也真夠夢幻啦。

大陸有一份統計名單，顯示過去幾年涉貪下馬的中央、地方有名有姓的公安局長副局長共100人，檢察長副檢察長39人，法院院長副院長81人。這麼大規模的執法、司法涉貪腐，真是中外僅見。問題不在有多少人被抓，而是沒有抓的還有多少人。如果有人在大陸買通法官，告你一個詐騙罪，要香港引渡，你驚不驚？

各國取消與香港的雙邊引渡協定，等於在司法基礎上否定了香港在實行一國兩制，美國的「香港關係法」必然重新檢討，而其他文明國家也會跟隨。不要以為這不是中共想要的結果，對於他們的愚蠢與專橫不應低估。

香港被融入大灣區，似是與香港通過「送中」條例一樣，在愛國賊配合下不可避免。國際社會對香港人也會逐漸與中國人同樣對待。Google宣佈終止與華為的業務往來，意味華為將來推出新手機，不能再使用Play Store、Gmail等Google服務。過去兩年，港府購入190項華為產品，包括網絡交換器、路由器、光纖電纜等。與荒唐野蠻的融合，就是與世界文明的隔離。這是一個文明從高處急速墜落的人類悲劇。

不如話埋日本仔點解唔等蔣介石ko毛魔先入侵中國

兩個不可不知
1）母語教學： 前特首董建華回歸後提出全港三百多所中學，全部推行母語教學，但在陳方安生的爭取下，保留了一百多間中學維持英文中學的資格。
2）封女爵士：陳方安生獲頒大紫荊勳章後，再獲英國封為名譽女爵士，獲頒授聖米迦勒及聖喬治大十字勳章榮銜，為勳銜中第五級爵位。

個仆街老董就係因為推行母語教學搞撚死香港

噉最多都只係無能
點都好過賣港

副學士，8萬5，明明係董老賊自己垃圾屎橋，又要高官問責

果時成班on9支持母語教學
導致自己香港既優勢都冇撚埋

當年香港鐘表玩具珠寶製衣電子泛泛掂
除咗中國難民
冇靠過中國
今日呢啲產業鏈輸入曬去
俾人燒住春袋

頂到一時頂唔到一世，佢之後嗰啲你估又頂到咩？

以前香港幾撚有錢
屌你老母.支共一步步侵略
老董又無能.如果當時比是但一個
乜9問責制
例如陳方安生去管香港.根本唔會落得呢種下場

咩叫伊朗式民主？

個陣唔係689隻狗咩
幾時印象有好過

又咪係比人鏈住個春袋咁囉
邊個做都係一樣
叫台灣個柯p嚟都係一樣

好撚奸

點解會仲覺得係人嘅問題，梁振英同林奠啱啱上台都好多人期待過架，結果係點有眼見

坐得行政長官個位就一定會收到order做嘢，當然程度會有分别，但大方向無可能變

其實睇番居權官司,當時係飯民狂玩野
保安局長掃把頭話香港無本事接過百萬人

比民主派議員狂屌,李國能法官再屌政府一次
此後正式玩無限人口計劃

呢段黑歷史永遠黃屍豬扮盲

覺得董建華都唔差...
好多都好有遠見但實行唔到
數碼港 科技園 中醫港 半導體...

衰：母語教學係差定好？ 去殖民主義定本土？
遂道私有化 港鐵上市

曾狗 中央叫佢做10樣 佢做得2-3 樣
高鐵 個類

老慒董係中央叫佢做10樣 佢做5樣 但自己又搞兩三樣越搞越衰

689 柒婆個到認同

其實都唔太關邊個做特首事
係佢老闆係邊個既問題
死症

終極都係一人一票選特首
但係喺選之前有個會 篩選候選人

所以今日香港食撚晒屎
我好心涼！

根本邊個做都係要聽上面話

如果你講母語教學
只可以講老董無遠見.搞到香港人競爭力差撚晒
老董我唔覺得佢個心係邪.但係肯定係無能
當然支共一步步要佢做野就肯定

其實屆屆都係曾蔭權level既人做最好
雖然會有人話咩地產霸權，但總好過而家中共霸權，至少香港唔會俾人搞
不過中共無可能再俾曾蔭權類既人做，搞到佢坐監就知

期待乜野 又唔係你選

或者咁講
唔仆街 上面點會比你做？
唐唐個啲咪唔夠仆街囉

曾俊華咪一9樣
但至少一定好撚過777
777呢d直情係無左人格

戇鳩，邊個主政香港都仆街啦
仲有六七係周恩來叫停，醒目嘅係佢，毛澤東知佢有用先留到佢咁耐
至於鄧小平，如果唔係改革開放令班共匪有得貪，分分鐘仲早啲收返香港，一早血洗香港，所以無乜分別，只要共匪話事

你都on9!
點解周恩來唔使死呀！
邊個話晒事呀？
又話毛主席惡晒一個獨裁？
無佢up頭 你周生話唔搞香港就唔搞？
佢就係知周有料唔殺佢
知香港有用 唔搞佢
明未

八婆去到今日已經去到有黨姓無人性既地步
香港滅亡佢佔既功勞一定最多，以後香港點解衰落一定會記起八婆

支共咁多年只有一個好人
果個叫胡耀邦

實行唔到咪柒囉
變晒地產項目 空口講白話 冇一樣成功

何俊仁cv: 喺麥當勞俾人打一身

成班港畜弱智， 幾時港喱畜生擁有過香港個主權， 唔夠支那打味認囉， 我成世人味聽過乞求敵人就有自由民主， 你覺得屈辱一係殺死班支那軍， 一係選擇重刷做高等白人

不過無能到一個極點有時可以好恐怖

你條傻鳩睇黎唔清楚周恩來幾有料
毛澤東留住佢係因為知佢有用，可以話佢識用人
但你講到功勞係毛澤東你真係唔撚識㗎WO
你條傻鳩馬後炮就叻睇你講乜鳩香港咁樣心涼，鄧小平唔上台就仲好
知唔撚知當年唔係鄧小平上台唔搞政治搞經濟
先可以收下華國鋒嘅兩個凡是皮，到時中國一樣咁亂，但對住香港係殖民地呢啲(對支那黎講喪權辱國嘅事)，佢哋分分鐘繼續派地下黨黎香港搞事
BTW我講咁多唔係講鄧小平好，只係同你講咪撚扮智者馬後炮啦，邊撚個上台，香港一撚樣都係咁

支那控制唔到嘅人可以做到啲乜
被殖民嘅邊可能有自主權

殖民者只分識搞同唔識搞
英國就係識搞，葡萄牙同支那就係鳩搞

毛主席就好實際
佢要做皇帝 你咪撚阻佢
你唔阻佢 你叻仔咪用你
鄧小平跌幾次都唔殺佢
就係咁 你叻 有能力
我留你幫我 雖然我好撚憎你唔同意你
但幫到手就得！
周都係一樣
香港都係一樣
最緊要：叻 有能力
唔好反佢
咁咪大家繼續happy囉

無毛up頭
周可以自己想點就點？
你都知當時毛就係皇帝 獨裁
你下邊人做野唔使佢approve?
佢唔殺周 用佢比權佢咪證明佢取態囉

中國就亂撚左好耐
中國最亂時 香港經濟起飛 四小龍之首！
今日中國gdp世界第二 香港食左屎！

曾蔭權l推郁成個經濟

咪一鳩樣
都係上面話事

講到自己有份投票選咁 咁多個都唔鳩係我地揀嘅 邊有如果

話時話
你話老董係就係無能
但如果對住依家既後生仔
佢既八萬五邊個會唔撚支持佢
特別係90.00後
我唔相信當時佢真係無為個港人去唸
但97金融風暴後.佢d政策推呢d就真係等死

但依家.佢呢種政策直情係造福香港人
時機唔岩

但老董最on9一樣野係母語教學
影響深遠

我對老董既評價佢係賣港
但當初佢既政策得既話
佢就未必需要聽支共講要立23條

咪就係唔夠仆街又唔聽話 臨尾比中共撚

飯聞個思維仲停留係禍不及家人個level…

曾蔭權至少為過菲律賓人質單野出聲 得罪支共 仲為首成功打大鱷

佢冇好似689 777咁全力賣香港 有人怪佢高地價政策 的确係有爭議

但諗深層 如果曾生係一個賣港求榮嘅人 洗乜落得此下場

gum錯正評
777以前都仆開街
一筆過撥款咪佢搞出黎架羅
從此以後成個社福界就半玩完

如果你講回歸支共後
4任黎講曾已經係最好果個..
曾之後果埋689.777簡直人性都出賣埋比支共
果種奴隸心態出晒黎

個個做都係一樣，特首向大陸負責，
之前個d睇落冇咁衰只係因為佢早做，
個timeline順住去，溫水煮蛙，
之前睇火個個未洗開大個火姐，
而家接手邊個做都係仆街。

形象正面?笑咗，鉛水單野唔記得?

成班都坐撚左個腦？

由97年開始
中共殖民香港係照住成個PLAN咁推行
根本任何人做特狗
到最後既結局都只會一樣
只係早定遲既分別
一日有中共，大方向都唔會變

係囉 點解會覺得之前嘅人會係好啲
之前無事 只不過係未開火 依家樣樣都成熟晒 咪直接煲鳩你

中共仲話50年不變
宜家咪有出到聲硬推惡例

權力令人腐化
當年689都係反共

老豆高幹，點解個仔得小學程度

國之將亡，必有妖孽

根本由回歸開始呢條路就一定照行
每個特首做嘅野都係一場戲
扮下腳痛 扮下幫香港維護下法治
每個都有唔同角色做緊 你覺得佢地有唔同只係去到唔同階段大陸需要唔同角色
老鄧個plan諗住回歸十年左右就搞撚掂我地香港人
不過03年23條香港人上街先慢慢拖返慢 到之後佔中完咗
上面都知道我地無力還擊 咪直接了當收我地皮
做得特首呢啲位都唔會有咩好下場
成個香港得一個贏家就係誠哥班有錢佬
我地普通市民根本無能力去改變甚至覺得有希望
從來我地都無得揀 點解會覺得轉咗個人會有改變

無記錯曾蔭權時年年施政報告關於國民教育方面都只係得一兩句話研究中就算，但CY上任就即刻硬推國教。

都唔關邊個做特首事 坐得呢個位 即係宰相 古時都仲有軍權。依家個位得行政權 財政 司法 主要黎講 但用人 軍權 釋法係 北京到。 你要記住 政府總部隔離係軍營 北京落order 個宰相點deal?

唸乜撚

所以支那人話港喱畜生係狗係沒錯嘅

曾蔭權嗰d上到台咪可以拖

無錯
一國兩制，但話事權係中共手上
中共揸撚住你春袋，有得唔做咩

由同意回歸個一刻開始，條路已經揀錯左

唔明當年推母語教學做乜，
我好彩讀嗰間學校係半英文，
即係中史、體育、家政同木工用返粵語，
但係接觸英文嘅機會已經多過中中好多。

嗰陣畢業嘅就算冇讀到好高學歷，
多少都識基本英文對答，就算要pick up返都好快

相反好多中中畢業嘅，
見到鬼佬想調頭走，
睇段仔英文都撒晒手擰晒頭，
佢哋呢班人完完全全係比母語教學累撚死

講唔撚明你再慢慢幻想下

肯你老母咩
你果下唔投誠點俾你做呀

我覺得佢唔係腐化，
佢只係做返佢哋嗰代香港人嘅本性

牆頭草，風吹邊邊去邊邊

天真
話事既從來都係得中共

曾蔭權你呢一屆拖？OK
下一屆中共派件更加落力既黎殖民

其實諗返689
佢話就話要推23條 同搞個19普選
但係佢都未去到777個種硬推既感覺

你都未知習總係咪玩焦土
可能佢心入面憎死共產黨呢...
依家玩膠一鑊熟 !

由佢當年做發展局局長已經好反感777呢條友仔
拆皇后碼頭單野 好有印象

仲有狼英條撚樣

趙紫陽係唔想做中共八老既白手套 唔代表佢係好人
佢有份批胡耀邦

我都係咁覺得，
邊到有利益咪去邊
以前講過啲咩？唔記得架喇
今天的我打倒昨天的我

好打得
食屎喇死八婆淋病西

佢得兩個老細
英國和中共

腐咩化？

陳安方生訪問節目重溫

請比正皮推上去
感謝你

住就係忍唔手收啲著數仔，狼英就幾千萬咁貪

權力一定令人腐化

當年10成按揭買玫瑰新邨
仲有佢阿哥單case

應該都係 唔方開心

我唔信揸咁大權會少少都唔貪
就算以前英國管都係
但係都唔好搞到民不聊生做賣國賊先得㗎

貪小便宜ja

咪又係被有錢人控制

傻仔

華人管治香港只會仆街冚家剷
因為華人個種 根本唔識管治人
有權用到盡
都係戴卓爾夫人講嗰句啦
中國人係唔識管治香港架

邊個做都一樣架啦
你估做左特狗就話得事咩

一個中聯辦主任落order
特首都無得say no la

邊個做都是扯線公仔
分別是語言的包裝

唔係點考第一

其實如果中國一貧如洗
就唔會想叉隻腳嚟香港

遊行行幾步就去恤髮既都可以上神枱

官到無求膽自大

亞洲區真係吹大左....

有邊個唔貪呀689貪到仆街咪又係冇人理，根本曾蔭權就係得罪支那先俾人搞，唯獨佢退休咩支那職位都冇，分分鐘就係因為唔太聽支那支笛先會咁

到時佢咪親中囉

睇d荷李活大明星，去澳門都唔嚟香港宣傳就知道香港🇭🇰廢咗好多。
以前香港就係raising star，tvb成日有佢哋d訪問

貪小便宜。根本人人都有，情度不過類同空姐偷花生。

孫文同毛澤東有乜關係

選隻狼好過選隻豬依啲當年大把人講啦

我係無期待過架，就係好多人睇唔出唔係邊個上台嘅問題先會有所期待

你不如話江澤民依家復辟怒斬雜總

呢個世界冇如果，香港97後已完

共匪唔會俾
佢個政治理念太徧向泛民
支持民主即係做共匪作反

非黑即白二分法。

乜乜又係泛民，點會幫到香港

條友係建制，賣港架屌

結論，所有人都是廢的，只有師兄才能夠用萬能key 看清

當年既中國如果過深圳河，比人滅國都似

我都係
當年我就係入左果百幾間
一讀大專有英文即刻揮低中中果班

正面？

正面就唔會佔中時唔聽大家意見啦

應該唔會...好明顯係睇中共邊個話事...

你講到肯做就做到咁

好彩仲有人記得呢個人啲衰野

又去返7婆定品格嘅討論
根本只係時間嘅問題

唔好天真啦
根本「特首」呢個位就係傀儡
咩人做都只係扯線公仔
做得既就係要聽話
唔聽話既亦唔會做到

下
政改同皇后碼頭已經知林鄭唔係好野啦
邊忽正面呀
佢最出名就係唔聽意見，手段強硬，公務員眼中咪好有效率
佢正面咁秃鷹都好正面啦

傻仔，以為一個兩個人可以扭轉局勢

共產善於上綱上線，配合保皇黨，加上咁多炒車撚，任何唔聽支那話既高官都好快落台

其實邊個上去都死
依班人其實都遇左自己會比人屌到仆街
依家中共對香港既影響力太大

陳方安生聞到味仲做呀？

陳太咁錫身。。。

唔撚好再叫佢貪曾喇

你睇下佢貪咗啲乜撚嘢先喇
雞碎咁多

呢個朵有排都論唔到佢

唔好再叫當奴曾貪曾喇
你睇下佢到底貪啲乜先喇

退休租樓 業主包300萬裝修
加埋李國寶嗰35萬

屌你老母 某條仆街
求撚其都貪起碼5000萬喇
判刑未？
劏房波呢？
2012後香港變天 由曾任權被判刑開始

係on9仔先會喺嗰陣覺得林鄭好過689689啲嘢條八婆真係無份咩

點樣評級

頂到4年又點
之後咪好似donald下場咁

如果丘處機沒有路過牛家村……